如果美股遲下都仆街，MPF應該轉乜好？

不過美股都仆街應該都會冚球處剷...

邊有咁易仆街
20%算唔算仆街呀?

轉中國股票, 爺西托到上10000

環球債券 呢個都執 唯有移民火星

長揸

債券成日都蝕

美股仆街一樣拖累全球股市
你反正都月供
低位照入 死唔去回升返一樣賺返返黎

侵侵一日仲做緊都唔需要擔心

睇下邊隻 fund 主要揸 US Treasury bonds 咪知轉咩囉

保本基金

咁咪可以吸平貨囉

認真 你如果擔心美股仆街之後無咩野好轉既話都唔係呢個時候擔心
呢個時候美股仆街 其他一樣仆街
如果支那無爆肺疫都可能企(托)得穩

agree
跌先好

股市梗係有升有跌

方向正確就唔駛轉嚟轉去

IN USA WE TRUST